獸父性侵小六女 月事來也硬上

這款獸父！桃園一名少女從小六開始慘遭父親性侵、猥褻，4年來高達413次，狼父不但射精在少女體內，帶她去買驗孕棒，女童告知月經來，他竟回「那又怎樣」仍硬上，少女擔心遭打罵噤聲，直到國三向女同學訴苦才爆發，獸父矢口否認卻未通過測謊，桃檢依妨害性自主罪嫌將他起訴。

這名40歲的獸父和妻子育有3名子女，2013年見就讀小六的大女兒越來越標緻，竟心生歹念，趁和她共浴時，要求少女蹲下幫他口交，少女畏懼父權、擔心被打罵不敢抗拒照做，獸父事後要求她不得和母親或任何人說。

食髓知味的獸父竟變本加厲，開始以每周1次的頻率性侵少女，有時在少女閨房、有時把她叫進主臥室、有時在浴室，也以每周2次頻率伸狼爪摸她胸部和下體，直到少女今年3月向國中同班女同學透露房門鎖壞掉，父親會闖入房間摸她、脫她褲子，其中一位女同學轉告母親，同學家長大驚，連忙傳簡訊跟導師報告，全案才爆發。

少女向檢察官泣訴，國小時父親都會和她們姊妹倆共浴，小六起被迫幫爸爸口交、吞精，上國中後幾乎天天被亂摸，就連向父親表達生理期來，也被回嗆「那又怎樣」仍慘遭性侵，都趁媽媽工作、弟妹熟睡時對她不軌，次數根本算不清。

狼父矢口否認犯行，卻未通過測謊，少女指證歷歷，且輔導老師、導師和女同學都證稱少女擔心、害怕，桃檢檢察官清算認定4年來少女共被性侵165次、猥褻248次，依妨害性自主罪嫌將狼父起訴。

睇完標題都估到係台灣

TAIWAN NUMBER 1

台灣今次真係連過三關一射入網
GOAL

痴9線

以為新北市TIM
輸左

調教到咁乖？？？

一齊沖

幫外父埋單

12歲如果早熟 生得高大 發育會好過好多16歲嘅

最美風景無得輸

成日都聽到桃園、新北、新竹，依幾個名最常聽到 ，

利申未去過台灣，依家識

台灣又一次勝利！

印度人: taiwan number one 一次400分點追

風化大國

舌精
獸父

早洩就唔好走出黎啦